不愛我就推倒，只要肯做夢想便成真

不要等，去，只要你肯去就能夠讓願望達成

推倒既意思係.... 即係同你做愛?

Just do it

你出酒店錢定我出?